［突發］千島湖肥婆ig開live

佢live又真係冇張相咁肥
但係佢又認咗張相係佢嚟
到底發生咩事

千島湖真係次次去行都咁多正妹

咪又係肥閪

但冇張相咁誇

肥肥地咪幾cute
p完俾人踢爆咪仲柒

佢Live用左美顏，完

真心 live唔似肥婆果張相喎
究竟成件事係點

真係唔明有咩好玩
人哋P圖得罪你啲咩
你話佢係警嫂就話啫
留返啲力搞黑警及其親屬好過啦
玩埋呢啲膠搞臭連登